FIFA20 Ultimate Team 討論區 (269) 棄game倒數開始

[/quote]

仆街 又好想打wl

幫我打

每次執完個陣就有少少希望下星期會打得好

屌緊drafton9次次中堅都廢到仆街

呢個真

平放ac
有意留tg

睇seth台笑撚到我痴線

放2.5m coins 可散買

$4/10k包稅 要哂2.5m 可計3.5/10K

好彩下星期冇時間打
唔係又谷到成肚氣
休息等法甲

btw唔係我本人放
幫fd post

有k音

Seth台依幾日做足效果

聽朋友講

課左

士巴拿大佬

士巴拿

個個都放coins

仲有四個月就fifa21

求問
打邊應該要totssf mane定totssf son

Update下d card stat 又一集

屌啊sb e1五個鐘升多四千分？

試新野 打包 Reus Sancho

今個星期先黎中拉膠

kaka prime 有冇食評？
同moment 係咪差好多？

岩岩都中de jong

個個都中好野

想問下用緊676既巴打好唔好用 想換正前

Sancho打cam勁唔勁過世三

差十皮野先入到sancho..
Dklm都唔撚跌嘅

非meta
Drogba 過千場用家表示佢好撚勁
但今時今日都算鈍
唔可以扭波

已入手
1.21m
處

起身繼續衝17, 希望d人無咁勁

Drogba頂唔頂到而家d神獸中堅

Me too 但唔係處

尋日打左場對面用pim drogba打邊
全場隱形

等lunch之後終極一跌，目標1.15
班友都唔係路，market 1.22有buy now d粉腸係要bid上1.205 有d仲貴過buy now

mariano用唔用得過

又係杜sir

market好多都處

ut抬價部

想問下werner好唔好用

小推一下

岩岩試左場dr 輕鬆15分鐘2g1a 對面rq

應該好多巴打都玩過英超tots 我琴日先得閒玩同入手上面大部份既 俾少少食評

son: 有用過打st / cam, 一定係打cam好的 set get back defense 攻守都好fit 絕對值1.3-1.4m
評價：9/10

auba: 比較特別 打過st lam 出奇地打lam更好 打st有種又扭唔到 又做唔到支點既feel, 反而打lam 當st 係邊的既地置 佢會識走入中間 反而後上有種蠻力 呢個我係中意 但相比son 1.2m就overpriced左少少 始於1.2m買隻翼係sancho果的level
評價：7/10

mane: 佢都係打過st lam, 自己推薦佢打st 硬淨有的扭波 最重要係佢左腳終於有翻真4星 佢toty我可以話得3星 走位合理 我打4231 佢慣性去走下去邊位拎波 騰個中間位俾3隻cam插入 呢個我又係幾中意 但左腳 sm終於唔係5* 1.7m 如果係利子就冇問題 但如果唔係就未必需要佢 只係一張半meta既卡
評價：8/10(利迷) 7/10(非利)

adama: 爆邊神器 冇腦落底跑 當佢配角完全冇問題 左腳都入過2球 200k真係正
評價：9/10

robo: 最撚失望既一張tots tackle唔係太穩 最大問題係可以話完全冇身位 對的大隻翼鋒adama salah 就算di maria都試過撞唔開 呢個情況telles marcelo mendy都好少出現 除非你好中意佢 如果唔係唔建議用
評價：3/10

呢個可能係fifa20最後一個詳細食評 希望幫到一的巴打

今個星期用TOTS華迪拍麥迪臣
華迪除左3星SM之外好撚勁
但麥迪臣好麻麻
今個星期三中場係麥迪臣拍維度爾同TOTS高華錫
唔知點解守得好差成績差左

有用son同adama
表示認同
Son直頭打b to b都得
真正全能到仆街

屌SON好撚屈

Vardy好撚on9
好似專登做俾佢入咁

今星期跟機將BRUNO升到KROOS，效果好好，KROOS真係似KDB的感覺

咁多個WL 我呢個星期最好
其中一個原因就係4231 SON 打CAM 回防
可憎太想玩SANCHO 賣左了

用4141 4321 都夠打g1 好玩又立體d

Kroos 哥利 場場有波入咁濟

下週倒數打番442

真係起到腳就有

KROOS OK?
係我就唔祭佢 拎佢頂KDB

起身追埋14w

三中場ok

雙防中我唔敢諗佢

唔係講笑
我見krasi係到用佢 , 然後你地都吹奏兩下
返去試下先 食shadow?

我食 shadow,無腦長傳後上射波

棄左
用返mid 玩二隊

理論上得
不過會再覺得佢又鈍左

Cls 打邊
Etoo打閘d frd

咪就係囉
197k 一野bid 上去1.25m

利記雙閘都係屎

Son HH 98 氣
我4321搵佢打cm
滿場飛

之前icon pack中prime巴哥到依家都間中有用下 試過先撞開tots vvd入

得番65萬
Fati個位可以換乜？
入場打4222右翼

啱啱講完son
先見到你個comment

4321 前場走位好random
打亂章
而家張張卡都勁啱晒

我用緊佢打4222雙防中拍高華錫，食SINPER，SET埋兩隻WING會回防，防守完全冇問題，今個WL開始用，重回20G14W的勝率。

唉
本身18w剩3場
諗住有機會，點知連輸2場 即刻灰哂

起身又係時間吹奏sanchobb

14W -5, 連輸2場......

又係時間練下波

Mahrez加500k換sancho值唔值

Rttf dem?

都可以
不過都係得7 CHEM

跌緊啦 1.2有buy now

食評呢 有咩出衆之處

本身為左release m朗既助攻力先玩下

坦克車咁壓入底crossing 好正

可以順手殺埋對面d Adama James 無腦仔

中間就唔好
打邊一定值，全驚最強右翼

有無人用過kimmich
有無食評

咁一係儲多廿皮bday hazard
攞嚟鳩爆幾正

我準備用佢打雙ST 右邊個隻

睇返上個post
總之勁到傻

呢兩條傻仔左腳仔3星腳入場打右CAM會唔會好搞笑

幾日冇打fifa 個人變得精神爽利

我上星期都試過 18w剩6
全部輸哂 不過自己問題
對手實力好勁

St我就未試過，不過右腳起腳基本上入硬
左腳就未試真，因為好少機會用到左腳
同埋比想像中大隻，啲閘撞唔走隻sancho
打st應該冇乜問題嘅，不過應該點都唔夠邊勁

下 左腳王PRIME依家500K咋?
咁抵玩喎 射波勁

係呀
抵到傻
moment都係八十幾萬

九十幾萬
再睇睇

辛祖超勁 唔會後悔打邊隻驚第一

我用son同del pie的話, 係咪son ST 好d

右腳finess真係痴撚線
左腳都唔錯
18場wl 15球 5助
打左12場rm 6場st st場場有波入

正路係咪揀93屁個個陣

下面勁

真？下面我諗住前面4隻

屁

雲 卡 山

唔得閒睇住 下星期睇下點搞隻sancho入來

92同93屁唔大分別
Sancho>>>>>>>>dem

咁誇張
如果用佢放左邊7 CHEM唔知得唔得
不過要用多蒙特隻左閘schulz

有sam哥呢句

記住食finisher

有冇得第3個選擇
433 LW 尼馬(10) ST KAKA(10) RW SANCHO(8)
LCM 迪莊(10) CM 基沙文(7) RCM SAUL(10)
REGUILON RAMOS MILITAO CARVAJAL全10

7chem扭波硬爆嗰啲一定冇問題
可能射波力度同大隻嗰啲會有少少影響

7chem開心使用中

度一度
因為有隻硬吹馬列斯
如果要入sancho
佢同sancho其中一隻要屈就下放左面

玩厭so9同基沙文之後入sancho玩下

留左1M比自己玩SANCHO
睇下星期四中咩德甲卡先

sam哥覺得呢個會唔會好過幅圖

但基沙文其實我都係用嚟爆邊
速度上雲尼仔唔會輸比佢

如果SAM GOR玩
基沙文會轉埋丹比利 我見你綠TICK左佢

same 又係硬吹 冇計 默為mahrez冇好既左閘連

你用邊隻連佢?
如果要Strong link得hl Walker同bday cancelo
好煩

得1.116m
變唔到100k

中午到試下bid唔bid到平d

如果用呢個我拉膠可以up埋做varane

諗住星期一朝早打無咁多爆機隊, 點知結果一樣, haha

hl walker cancelo唔大隻 撞唔開對面

我唔會要基沙文

依隻拉膠應該勁過varane

不過佢係硬吹基沙文
叫做慳個左cam錢

我都覺 其實我用過89varane
可能balance問題 成日跌
之前用mid rij仲好用過佢
依家隻拉膠好似upgrade左好多嘅mid rij咁
應該同佢同一類型

不過hl walker夠唔夠靈活?

咁個到隻vinicius都係300k
仲比得起

終於可以試到前面4隻5*sm

好屈機
斯路完全體feel

咩係斯路

btw好似咁耐都未同過你fanny

到呢個時候仲有心打WL嘅點都有幾張爆機卡啦

麻麻 但身位同速度就堅

拉膠我幾時都話勁
捉人路 佢係第一
左轉右轉 比佢轉埋我先批落去
88AGILITY

今晚有冇巴打frdly下？平時17-20今個禮拜得16，有d迷失想搵返個比賽感覺

有代溝
龍珠個斯路

成日要番工好難Fanny

咁可能451
搵隻Icon+WAN b 包住佢仲好
wan B 7 CHEM都好過曼城兩隻右閘多多聲啦

我了

冇點睇龍珠

必睇
睇到漫畫邊集講過邊句都記得

連續英超西甲都17win, 都未有紅卡totw入到隊

但眼見人地個個都起碼入到最少1張 開始懷疑自己既人生

今個星期見呢度好多人閪冧左

由細到大淨係睇火影

今晚屌打下我

我係超級比達

你係咪掛住睇pokemon

你聽住 我係超級比達呀

城市巴家陣打唔打 屠下我

今晚得唔得？ 要返工

hunter 一拳 王者 bleach點都有套有睇卦

我又真係唔係龍珠個年代 個陣太細個

ok 啊

我係撒亞人王子

add左你
今個星期踢落實力好似得返g3咁，最唔份氣係輸埋俾hk is chinason條冚家產

我終於超越左格古洛

add左
我邀你 打鋪機出街 約左女朋友

send jor request

17W -2, 點樣可以送到比你地

好彩今個星期對親啲大陸仔都贏晒

今個星期開頭13場10勝
對左好多之前唔係對開嘅人
仲以為上到20可惜後尾輸左好多場

原來都仲有好多龍珠Fans

點會少 全世界男人都應該識
再見啦 格古洛

我唔准你咁話城市巴

我冇
最貴得硬吹DJ

我連guarantee都係得羅白頭入隊

我0課，d卡一係就好廢，一係就好勁

最近追完套龍珠超
想知鳥山明仲點作落去
吹到自然反應咁

攻中左翼揀咩好 2m到

Rivaldo 2*wf照用🤣

兒子

動畫？我都係追到龍珠超動畫完
漫畫仲出緊，不過冇睇

兒子+rashford

我都係今晚先得呀

我今晚先打得

死 入爆左法甲倉 我係咪要壓倉兩星期

好波城巴

係

wl個pool越嚟越細
5格都會有好多唔係香港人打
gp可能更差

巴打你都幾張爆機卡啦

明明son仲貴過迪莊

17w
起身打零舍集中

你隊波唔差啦
係隻李華度 篤眼篤鼻D姐
成隊都係水準以上

Sabitzer個任係咪有bug?
Werner score Coutinho assist唔計

贏晒佢上e

全年無抽過靚野，兒子同埋de jong都係臨end game先抽到......

全部都係untrade，除左del pie，未試過身家過1M
De jong好好用，但Kimmich low defender wr，回返好慢，但殺到波

自己知自己料 守到G2已經還神

真係好篤眼篤鼻

有無唸過唔關卡事

挑戰下g1先啦

星期一就開始搶口

4321聖誕樹陣應該點set戰術好

講事實啫想上G2 就約下依到G2巴打
睇下有咩不足

不過開心既係反而用SS CR好正
23場25球3助攻

但係sam gor又吹奏sancho 搞到又想換隻右翼做sancho
話哂傳曼聯系列

我都知我廢，🤣🤣慢慢進步緊

達史好廢，決定唔再格硬用

今個星期唔貪心
紅卡開sancho+hakimi就夠

直接約E3 E2 巴打打
個陣決決同美斯巴 都打過幾下
直接學左佢地踢法

巴打用佢打st?

一早話nerf左 同neuer ddg oblak呢幾隻冇乜分別

完全唔覺
用過其他龍門
再用番達史
覺得個分別勁大

我由vds轉做達屎
就好似由屌鮑姐轉做屌Ali一樣

唔算廢啦睇多啲fifa

咁重口味

達史仲係神級，反而TOTS ALISSION 好似BUFF左，單刀成日俾佢封哂位射唔入

無做ddg嘅話英超用邊個龍好？忍左艾利臣兩個wl真係忍唔到了，場場俾人一中龍就入波

終於嘗試到上e
試過兩次20w後有場剩都上唔到
又可以hea打返

比城巴屠

你好波 我-6

邊有

你仲好波 又想換走細哨 但用icon先100chem

隻totyssf達史黃大仙咁 但對人地個隻就好撚勁

我今個WL 俾對面隻tots 達史救左好多平時必入嘅波 完全冇nerf

佢真係冇咩速度

有幾下想爆都爆唔起
佢老味 反而你對中堅好撚癲
有幾下明明覺得攝入左 都比你追到

張totssf 抽返嚟諗住試下，試咗五十場都好一般，我隻聖誕迪基亞都好過佢，啱先比對面隻4 chem 西甲75cam禁區頂射地波入就決定用返迪基亞，張達屎賣出去算

米仔同拉膠

btw 絕對支持你換走電話佬
隻3腳太易捉

擺佢落super sub

換vinicius 呢隻野有驚喜 同dembele好似 勁輕身

呢d就擺明中鉛啦 4chem rating75分西甲暗金都射得入就
達史totssf未用真
但普金就肯定top1
一星期比人問幾次係邊買

真岩岩同對面大家都tots達仔 我果隻比佢中出 對面果隻9撲 零封我

Totssf 達史
勁到痴線
平時必輸波都救到
唔知係咪因為新卡buff再勁d

課咗幾千。。。
得華拉尼DJ上到大臺 但都係硬吹。。。

龍珠我幫你由尾背返上頭都得

雲比同福仔都唔差啦

巴打呢隊夠晒用
中間做咩用kroos 有其他選擇

諗住陣間出平民食評 可以等等我

火影 op 龍珠 hxh jojo 鋼鍊 巨人 slam dunk依啲全部都要睇

用咗咁多場都唔係咁屈，係有時救到啲世界波，但係我用迪基亞個陣都救到，反而迪基亞救到嘅佢未必得，所以先放棄算

龍珠超比小朋友睇

龍呢啲開始派膠嘅話
賣左佢買過隻新就得
我上集間唔中都賣左用開隻ddg買過隻新嘅ddg

Untrade點算

我用過 個次20W就係靠佢

其實整體脈絡係唔錯
打鬥idea 比以前多左好多
不過個境界跳得好快
有d唔太似龍珠

戰力亂晒啦 可以講到17號同超藍平手
龜仙人都同黑髮悟空平手

都係既 我都幾滿意
比上不足 比下有餘
但都稱唔上爆機卡啦

好似話漫畫同動畫唔同
我淨係睇咗動畫，完全唔掂
打交血都冇滴，唔係fans都唔會睇

夠17win既
但問題係大家都17win
我一張入隊紅卡都抽唔到
一係龍 一係150k 中場

我試打三中場 Kroos幾好用
同埋有錢都想up前場先

17號係最誇張
但悟空一向係鍾意收收埋埋
唔想人傷心嘛

你唔係話17win淨2咩今個禮拜

neymar 包皮 公廁squad

有冇咩意見比下細佬

前場隻前鋒咩事
大把卡好過佢

屌 搵唔到對手 仲有8場未打 想上g1啊屌

cls norwich CB/LM/LW呢鋪有錢都買唔到
個market直頭冇貨
麥龜最後一塊拼圖就係kick住呢個位

黑卡包皮？

派彩日應該有貨 但貴

93包加屁 搞掂

你啲drag back有時好易捉
試多啲唔大路嘅波

btw其實我自己都有呢個問題

要lighthing round執 星期五六 1/2/3點

聽完猩猩巴講，我試兩防kroos幾好玩d, 本身 totfs de jong 同joey
今個WL kroos cm de jong cdm
成績無分別都係18 win

rg neymar搭91以上嘅包 仲可以留少少錢

成日驚傳失
卡左係金一金二好耐

Full replay仔sinhonglam
掛機照play 好彩個account唔係我啫
Psn全名都full replay

打cdm位
Kovavic同dejong差得遠唔遠

成日捉到D人 比人逼得緊就用DRAG BACK
好易預岩位

又係支那爆機隊
雜總又話唔比人打機

儲緊錢想直接入買end驚前鋒
依家夾chem好煩 英超前夾唔到
西甲正前又冇咩邊隻好用咁
我唔用咬人蘇 賓周馬又話麻麻地

16剩4
連輸3場on9波
14廢柴真係唔好諗上17

幫緊人打wl當練下波
大家依個時候都係趕貨 佢下下都full replay
掛左機都照replay
仲要跳晒屎忽舞做埋晒d閪野
你急定我急

定係課少少上95尼馬加喊包 值唔值得

我係覺得呢個時間課金唔抵

Last一場放鬆d打，今個星期我就係太緊張唔夠放鬆就閪哂

巴打 你psn 係咪同名？ 噚晚好似半夜撞過

原來唔小心入左dr
仲要msg自high

今個wl 失左幾球呢d 波
屌你老母達屎我撲都撲到啦
我d 傳中tap in 就俾對面d 艾利神撲撚哂
燥到裂開

仲有幾球我d 後衛好撚搞笑架
人地射波佢訓低扮鏟波
屌咁我擺個後衛係度托柒咩
我射波就俾人autoblock 哂

比場我打

我比人6射5中入5球

1.24入辛了
賢都都賣埋

比EA做 上唔到17
個陣upgrade左反而上唔到
上星期無totssf既卡反而17到

洗唔洗吹捧到咁行

到左呢個時候普金美斯尼馬仍然好勁，攻擊球員比佢地勁既真係唔多，一大堆tots上唔到800k以上既都未必比得上佢地，對襯都係麻煩

即係點

新卡實勁
今個星期唔用
之後就nerf

我睇返原來我入左dr唔係wl

世三

似會升

1.2m 入左 平你少少

最後一場竟然撞到哩隻5毛
贏咗

（佢曾經入我一粒追和shu我又full replay，我入佢3:1時又shu返佢衝埋鏡）

啱啱好17

你地係咁吹sancho
反而我想試其他冷門少少
KAI仔 基拿比 KIMMICH

係呀，一樣名，好易認

冇5星sm不了
Kimmich應該勁，不過只限cm，H/L

勁 前幾個WL輸過比佢
恭喜上G2

佢數值簡直全能
睇下係咪真係咁大防守問題
我會長期拎住條友狂跑返後場 希望問題不大

kimmich應該同dejong差唔多 但佢老味 個wr點用

如果賣壽福轉TOTS福打RW, Best打LW
推CR打ST 算唔算downgrade?

原先壽福打ST 讓位俾CR

Scripting冇計啦
今個星期有場好搞笑
人地一個fake shot我隻cb自動仆街
足球都有ankle breaker

求Witsel食評
用左大半集唔同版本ssk 用到好悶想換下

屌我一直以為de jong左腳，打完30場睇返先發現原來係右腳嚟
今week吓吓都就返用佢左腳射波，唔怪得冇力
明明shot power咁高

推

ea幾時fix波衫bug
幫對面揀完衫入到場都可以兩隊白衫

讓單腳都e1
屈g

平民戰術食評
作為負責任會員 專登試足一個WL先出
玩足兩年4231 第一次試新陣
加上夾chem問題 半年黎第一次冇牙朗既wl
但成績基本上一樣
甚至4321係更多fun 各位巴打絕對可以一試

首先簡單點評
4321最大特點 係三中場 同三前鋒

先講中場 我3個位係各司其職
左中場 DJ 主力帶波上前/入禁區
（較靈活，可攻可守）
正中場 Saul 主守 唔上前
（試過卡斯米路，更著重防守能力）
右中場 Kroos 放長傳 遠射
（配合RF）

我之前見巴打講 用盤扭能力既鋒線球員打中場
所以我都試過kaka/卡叔打中場
但感覺始終係有中場特性既球員打返好啲
因為防守時 3中場要好配合到
Neal guide較5格闊 我試過 3中場會平均企係禁區線
所以我較返3格 咁就基本上守曬係蛾眉月頂 冇咁易比人中路滲透

到前鋒
3前鋒走位係好好好靈活 著重配合多於獨扭
兩邊一定要突破能力 因為反擊係一大殺著
所以一定要快
我將RF福仔較埋留守前場 配合Kroos屈機長傳
一野踢上去 再跑狗咁追 其實幾好玩

試過卡叔 Rooney 賓爺 Kent 打兩邊
前3者突破能力一般時 好易斷翼
所以真係要sancho 福 包皮依類可翼可前 咁就完全符合要求

正前 有巴打會用回防type
我就相反 用一隻完全finisher type既正前
因為佢支援係非常多
3中場+2翼都可以傳到波比佢
所以佢只要負責入波就夠

但高階啲話 就最好用隻配合能力高既前鋒
背身接波 再分邊比兩翼入zip
咁就最大程度解放兩翼 同埋冇咁易比人mark死一隻

我試過牙朗 朗尼 馬里連奴 卡卡打過正前
當中牙朗同馬奴最啱手型
其實朗尼理論上做到曬要求
但小弟能力不足 發揮唔到

總結：4321 好大新鮮感
巴打抽到無限中場既完全可以試下

cls 可唔可大家堂堂正正踢一場 成撚日都scripting

講真我有時入d 波都知ea 做俾我

但係肯定少過三球 自己知邊d 波唔應該咁都入

但係ea 做俾人既波我今個wl 我覺得離哂譜既clip 埋都六七段 仲有d rebound 落人隻腳 射大細龍我都是撚但唔clip

又到左依個moment

勁 好好用 又硬又唔頓
企位好靚
4*sm
結論150k送比佢啦 大把肥

咁主要都唔係搵佢攻嘅，咁啱有位先用佢起腳
吓吓都射到痾尿咁，我都奇怪，原來用錯腳

加油

有無巴打打假波送場呀

呢個準備砌

replace 愛將牙石

Prime player moment

3前鋒你又會點set?

咁你3中場會點樣設置?
全部cover center? 中間CM Stay back?

正皮你

假轟

似唔似毛文列卡特？

入咗利雲同辛祖
辛祖好好玩 打邊爆底 cut inside 任揀
利雲點射都有 靈活程度似阿古獸 單刀就基本上入硬 角球頭鎚頂入個機率都幾大

有冇巴打有玩過so9 想知打正前好唔好用

我上個wl用左 唔岩手型 到最尾又係4231
太撚多中場

睇stat應該點都勁過啦

有無人教下點守L1+三角，我個cb明明係對面前面壓住身位，我禁X想清波會頂空氣仆埋街變單刀。
禁射波清波就失控球權，咩都唔禁又未必壓得贏

我自己個個就覺得關鍵係 閘攻 balance overlap

中cm drop btw defender

想守先 cm LB/RB 全stay back

打得好真係prefer shing jai打法 多onetwo 大把空位 cm 閘 wing 全部可以三角onetwo

已經入左sancho

我轟最後一塊puzzle

我獌既人

對勁卡用射波掣清啦

閘set stay back
用十字制叫上去

慬慎嘅可以有波先開
效果屈g

我就兩個formation lead 兩球先閘stay back

試過用d pad 手動較上 但handle 唔黎

3前正路兩come back 留一邊stay forward反擊

高章留兩邊stay forward st come back
Cm cover centre, 用手動防中場邊
閘stay back, 多用十字制，想用先call full back attack

最後一場決定上唔上到金一
點知撞到hk is chinasson條撚屌
俾佢一開波入咗一球先
猜撚咗我成七十分鐘
最後廿分鐘反cup佢跳埋閪舞再猜返佢波
爽到漏前列腺液啊啊啊啊

吹左勁耐

如果中間stay forward
2邊come back 係咪太防守?

我會X傳俾龍清
用其他方法成日俾人壓身位

巴打咩陣

D pad校上會變左長期企係對面禁區頂咁上下

又係china son

我覺得唔算 雖然壽褔5星腳 但射波俾我感覺都係唔夠clinical
btw tots 褔 打左勁d 佢健康射好強
仲有一個選擇 就係 褔 best 朗

個個星期呢個post都見幾次呢個名

恭喜今日已經有兩位巴打 嚴正打擊佢
正正

咁先有feel
百萬軍中指揮若定

頭先先有巴打殺佢上金二

費事太長cut quote先

3中場 全cover centre
左中 balance
防中 stay back
右中 保持禁區邊沿 （執遠射）

前鋒
LF balance
正前 stay centre+ 留守前場
RF 留守前場

我跟neal guide 再fine tune咗啲

係
但係我會prefer 咁樣
打少d反擊換來多個人守

福仔carry

巴打你咩陣

4231一定主流
我都係太多中場 轉4321試下
就覺得3中場發揮空間多啲
短傳又得 拉邊又得 長傳又得

最大缺點應該係前場3場配合唔到時
攻力就大減

見到佢個閪名個個出盡奶力

要識熄
通常call 上黎多個option
開始變陣地就熄

防守一拎波就開
妹兩下傳俾邊佢地就跑上去

係幾好玩

似
但佢好肯跑

呢類中鋒 除左99朗 最勁應該係利雲 so9阿古獸唔係果皮

閘我用stay back+overlap
㩒佢上黎打邊的確好有用
但我最多onetwo落底 之後就傳中
唔識用閘做多啲配合 能力問題

琴晚最尾果幾場都有收佢皮 究竟有幾多人對過佢
不過真係好少對勁既大陸仔 比佢成隊96up都冇用

tots福打右好似勁過左

So9一定唔會差利雲好多
打親so9都好難打 身位好硬 又靈活 又有神力

冇記錯neal guide就係2邊comeback
但會變咗4411
LF變左翼 Rcm變Rm
Rf變ss
咁打反擊就冇人拉邊 同埋冇咗3中場守蛾眉月
我覺得咁仲衰

DR都要衝鏡full replay好彩照奴到sabitzer

係
技術未到家
拉唔散對面就比人快放兩邊 對密集做得唔好

出售 2m coins
$4/10k 包卡包稅 pmme

冇4* on99咁
不過係禁區起到腳都係等開波

想問下中場
一隻cam, 兩隻cdm(一balance一stayback)
呢六隻邊三隻最好

今集反而覺得 3*同4*差唔多咁
scoop turn呢d好易比人捉路
係小白比較好 但出既反應都係遲緩

Mahrez, kov, kroos

呢個陣前面3隻嘅最好多5星wf lf會走去右邊 rf又會走去左邊

西多 馬列斯膽 我中意kante>kovacic

做緊西甲閘
卡叔打ST幾勁

我頭先上17最後一場又係對佢
好在贏撚到

佢真係名同打法都係閪爆

諗緊賣唔賣咗隻kante好 其他硬吹

同佢鬥猜 但要有耐性

呢個4-3-2-1得唔得？定係del pie轉mid drogba

咁賣左佢啦 碩 西多stay back加馬列斯

迪比埋門勁 又唔頓 打小組好好 唔洗轉

前世得罪左達史啲咩

最強金二勇士

打完了

Tots嗰隻？
勁到痴線，救咗我幾次
下個禮拜再努力啦

8chem照用？

Tots達屎堅係癲
我諗呢個禮拜救咗我4,5場

我10chem呀
不過8chem都夠做啦

有冇人睇緊shing台
勁崩潰

達史呀 點解你要咁

真係俾今集fifa搞到好撚憎鳩佢

頭十六場得10w 個局開得差
希望20G去到15-16再挑戰G1

第一下射ramos又做埋龍門

17淨3無打
而家無淨5都唔會打

WE MOVE!!!!!!!

下星期再黎過
我已經卡左喺18-19 三個月

係 多兩場先打

玩咗2次都係14w

我18剩6都試過輸哂

Toty前就死都衝

好難搞 加上越後越勁 仲有gp
一有壓力就仲差
過多個星期法甲應該全部人都谷

17淨3我都會照打，之前試過14淨6真係贏哂

cls 我琴日失過球咁樣
totssf alisson完全做唔到呢啲

成日自我感覺覺得Son一定要正前先勁

最撚怕19剩1果陣輸

琴日最尾7場一口氣贏晒

入埋reus BB

希望好用

我通常到左17就會放鬆打，上到就上到嘅心態，壓力會細好多

我20g得14w. 最後差不多金3一野爆上金1

等食評，有性趣

應該一定勁
缺點係冇5sm

算
想賣ac了 唔玩
好攰 係時候重回正軌
唔賣就keep住想玩

咁誇
平時一至五我都唔玩

路維巴

Son正前勁過迪比
但迪比打邊一般 你咁擺應該最好

做咩

好難忍手唔玩
又唔捨得賣

笑死 戒唔到架喇

幕容公子條片
屎家軍都幾恐怖

六個鐘後.......

佢應該6分鐘後

唔關咩龍事啦 ea要你入就入 炒就炒

睇佢話棄game多過見達屎神救

29g 13w
仲剩一場上14 好緊張

仆街obj未奴晒呀屌

琴日last 3 場沖17wins，第1場就輸左
好過最尾果場先輸嘅

加油巴打

奴埋先棄

強勢回歸

考試
唔撚玩呀屌 棄

已登出psn

又話考完？

考完一科
六月都要考

請教下Fake shot急停係幾星skill?點出㗎？

多蒙特一條線好似好平好抵用
Reus+sancho+Witsel+Hakimi

飛走韋素都得 433

今晚又on返架喇

都係
不過韋素咁平砌到都可以砌左先算

R1+fake shot

隱身上線

仲有西甲TOTS咩？

中普金

中rare gold

龍門都出到最普通嗰隻fake shot急停
唔推方向就咁fake shot

其實同R1 fake shot有咩分別

佢係幾勁，我後備入佢成日入靚波
搵佢打防中又守到
呢度巴打成日中佢屌晒老母
覆中96肥都抵

我岩岩都中西甲non rare gold 82st de jong

出完之後企嘅方向唔同
不過我依家轉咗係咁出5星急停
好爽

Hakimi hl work rate

岩岩輸3比2 比佢 但唔勁的 比年美斯 入3球

有淨場諗住送 點知撞到另一個送場既ching

Fifa21準時見

咩叫5星急停 點出

L2+左菇推向後+fake shot

睇你地Ｄ食評睇到好撚想課金又辛祖又KROOS又SON咁

想問下咁多位巴打筆值1.5mio可以點執
Ingame打4231 taa打防中 essien打閘

櫃桶仲有隻88ben同 tots kovavic

牙朗嗰招？

有無巴打用過moment Figo? 同95小花比邊個勁d?想用黎打Lam/Ram

好想撚下tors ben yedder
但好窮

要課金 找我 計你平D

自己抽中咪得

如果拎黎打邊
費高又唔差喎 扭得射得跑得

幾錢?用咩方法過COINS?

我都係
但feel 到個人會無咁集中
有時會鳩傳鳩射

potm version已經唔夠力

入左300幾張法甲rg放曬喺unassign順便迫自己留pack all in咁都唔中ben爺嘅話就fifa 21再見

個陣整左tie仔 無錢整potm
同埋個陣新手
乜都未有就聽左唔知邊個整左tie仔先

好撚癲

但中屁

點樣放超過100張係unassign?

得架 唔收就得

買完唔理佢
放一百萬張都得

有冇sancho說明書
放佢打左唔係好撚得掂
唔夠身位skillmove又甩腳

佢show出嚟就最多50，但其實係無限

中賓屁包是但一隻都ok

最後打到12m先贏到

打cam
Totssf mane同 totss son
係咪應該買son

身位算好喎，攞佢硬爆fake shot加速壓入去

CAM 當然SON
格硬屈遠射都得

贏到就好 下星期輕鬆抽sancho

路維巴最後幾win

咁多位巴打幫幫手

一齊中

我9win停左手夏薩巴幫我爆到14

爆住fake shot輾壓入去個下
係咪45度fake shot？

又假波

兒子最強前鋒之一

係，跑緊嗰時先出到
越大隻效果越好
牙朗kaka adama出依招好fit，壓哂身位
Mahrez完全唔得
Sancho個身位我就覺得係普金包level

我有幫其他人打返 打和ok?

有300k
應該買隻ss mahrez 定整隻古天奴打攻中好
前面tots 福, prime杜, tots sancho

好似scoop turn咁出

係呀，總之跑緊嗰時45度fake shot

Mahrez夠做 到法甲又要轉

福都好正

我用trashford 都幾好撚

入隻夏蘭玩下先 霸王左腳

夠快夠大隻

福7 chem打邊都好爽
依家換完sancho,
福可以10CHEM 打邊應該仲正

純論身位 佢同馬列斯邊個好啲？

你岩, 呢期轉隊轉得勁密
蝕TAX 都蝕40~50萬

一定sancho
Mahrez 0身位
Sancho你當普金包身位

再跟個牛尾就perfect

打左幾場都和波
今日都係唔撚柒打

我17剩5 最後都輸鳩左4場

竟然咁屈見futbin寫佢係lean 仲諗住話應該只係馬列斯level 搞到想撚了

totssf拉莫斯定華拉尼勁啲
係咪都有全game top 5

係呀
比想像中大隻
記住食finisher

華拉尼垃圾
拉膠就top3

會用佢上去搶波

我覺得前者

古天奴太貴啦
完全唔值

varane 仆街型中堅

華拉尼唔係不嬲都好用嘅咩
依張係衰咩

balance

AGILITY BALANCE 一直無改善
TOTS既前鋒最大特點係 加左STRENGTH 加左 AGGRESSION
情況變成 經常 LUR贏你中堅 撞贏你中堅
粒波成日彈返比佢
仲係咁低BAL 一野撞低你再執返個波射
我覺得拉膠中庸D

fifa20頭半年個個都細粒高agility打前 冇乜卡憑身位撞得郁華拉尼 所以balance唔係問題
近期出咗totssf之後 太多卡又大隻又agile 撞到華拉尼仆街

召喚久利生.gif

Sam哥係咪覺得sancho打右邊最好？佢打前鋒得唔得

想玩古一招

決定賣人拎呢隊繼續得閒打下sb算
玩到而家啲DR WL milestone都未解到一半

疤陣好葡萄

真係全疤陣 我都想玩
奈何真係做左太多唔係疤既硬吹
要玩 差唔多全部人都要買

冇trait

古仔無健康射技

今年無alves想喊
thiago唔掂就要換返vidal同尼馬

99 longshot
99curve
是旦啦
幾鐘意古仔
係個陣打邊唔岩佢
又無中間比佢踢

華狗都係放佢打左翼

佢如果有得打攻中
一定有好表現
古一招收死唔少人啦

年年都想玩疤陣
年年都玩唔起

上集隻fb

盤古人類

平有平玩
今年課咁多先有TOYY美欺玩
唔係佢呢個位都係淨係買得起TOTGS

上幾集玩到最後都係凈係玩到tots pk達史個啲
最後都係買唔起special花

LOOP START

PS4/APPS/WEB > BID 夠50隻爆工廠
入PS4 GAME
轉會> 轉會目標> R2 移除過期物品 > L2 指定全部
X > 離開並稍後排序物品

LOOP END

頭先俾個叫shammi既人shhh手勢加全餐衝鏡full replay

終於15 win.......
以前8-11 win

勁咗係因為
- 用電腦MON 玩, 坐近d +24寸細mon 有著數
- 要冷靜時唔好開SOUND
- 唔好斷線, KEEP 勝率低

前鋒應該可以嘅
但點都唔夠邊勁

算好大進步
8-11 升到15

跟你學野

我是來吸負評轉運的

都話要用電腦MON 玩架啦

我都玩唔起阿陣

呢兩個位放咩好
40k budget
利申 整緊baby 古烈治

係咪準備好材料loop

唔差在放埋德甲

其實唔難

爆 post

用一個emoji 代表每一集FIFA:

FIFA19:

FIFA20:

用一個人代表一集fifa post

黑警巴今集應該贏硬

Baby 古列治廢

咁icon swap 有冇推介
得四十萬 呢兩個位好似唔太夠

星期五見證藍光

德甲唔刷sbc?

星期五德甲普金loop

巴打買左？ 拎去打正前

有幾多張？
換馬隊啦

諗起一句/一個留言代表一集

正評俾我自己

佢個dribbling不嬲好好用

但係超級唔撞得

咩事喊哂口？

DLLM！！！俾我撞返佢 炒佢三球全部shut up手勢衝鏡full replay好撚爽呀

Wa diu
做任擺sancho喺前鋒，好撚勁吓
Sancho前面4個位都屈g confirmed

屁vs overmars

點做shut up手勢?

試下唔好阻我做任

你唔中呀？

技術好就一要贏？

呢句一定排第一

點少得猩猩嘅 隨波逐流 啊

SAM GOR 對新寵既喜愛程度達到500% confirmed
繼Tie仔, moment rij 之後又一力作

佢今集出晒位
中好野都要屌人老母
比份report黎
人身攻擊Sony
近期都有薯仔事件

好羨慕
第一集玩UT就做左明星

仲有acuna

正 前鋒啱我 佢又齊trait

個樣成個弱智咁

應該係你

薯仔事件做咩都無講錯野

仲要溝女上黎曬命

你個老seafood

係囉我記得你淨係問咩事咁上下

繼續啦屌

薯仔事件好輕微
不知者不罪
gundom巴叫你出少句聲

黑警巴太靚仔
其他人個樣全部都係弱智

呢張好嘢 5*skills

組合呀 一隻點樣組合

on l 9

召喚返啲fifa18玩家

原來都幾難揀

組合呀 一隻點樣組合 VS 技術好一定要贏? VS 試下唔好阻我做任
三個都好出位, 好難揀
不過今集都係黑警巴贏哂架啦

個次真係笑撚到仆街

唔知點解.
其實佢都係黑人.
但對佢無咩好感.........

e種 岩我

有女抵俾人binc 啦

見家長出左包膠未??

9秒9 say 埋 sor 呢下先柒

正常呢d 都係引戰post 佢竟然道歉

想學野.........即係咩呀.........
教下我.........

佢見個個踩就踩埋一份
仲要大大力
仲要唔知sony本人改左名出緊POST解釋緊

做正前仲撚勁

真
佢唔曬冧即刻封佢做偶像
你當年咁

右菇向右

Icon pack

當年點 想學野

個pool 會有咩 冇玩好耐

自己上FUTBIN搵PRIME ICON睇啦

上futbin睇 太多不能盡錄

我跟你學野啦

溝埋女又見家長

意氣風發咪呢d

睇左了
臭手一定中龍門

又諗起俾你用佢強姦
但我前面有阿古獸

Cls sancho 上返1.3m

今日係尾班車

未來幾日唔會平d咩?
雖然今日1.21mil入左急住今晚玩

根據上兩個星期經驗
等佢outpack之後反而會繼續跌

依家隻隻都跳水式直插蝕tax狂轉隊都仲玩到勁野

真 我一週轉兩次隊 都仲夠錢玩想玩既人

未用過小花，見平futbin幾萬，忍唔住買左撚下先

當時見佢一個打十個
好似仲有個gotze

我真係好好彩 多謝EA

是日過山車
德甲破處
做witsel送kai仔

我諗到我抱孫都未睇到佢同猩猩打番場friendly

咁今晚努力造人l先a

見家長做咩好

Gotze好似係咪挑人機話讓人3球
跟住潛左水

一條友打左3個po
知佢咩料啦

有冇傳送門 想j下

凈係記得嗰陣好多留言都十幾個負皮
仲有負皮bot

成日抽我水

一開始夠吹mahrez啦 仲有moment kaka , futmas mendy eng game ?

關於咩

End

mahrez已經瞬間被sam gor放棄

FUTMAS MENDY到而家都唔失禮

mahrez牛夫人
上星期SAM GOR先讚佢假4腳
真4.5腳
今週變左地底泥

sam gor用乜吹乜

反而淨係記得佢diu rttf 米列圖 有d印象

俾新卡buff瞞蔽左

真係廢咗
希望sancho唔好nerf

Kaka
Mendy我用緊呀

不能忘記Saint maxi 第一右翼

出sancho之前佢真係第一

不過Tie仔就算而家用我都覺得仲係夠用
快, 硬淨, 靈活

有d難改口
叫華田巴?

Tie仔緊係勁啦，全蔡數一數二左閘
我係連唔到先唔用姐，入咗sb隊做隊長

時代已改變

Henderson純防中比moment rij廢好多

華田巴試用左obj西甲左閘未

sorry bro

最代表我揀英華猴克
食埋今集奴任地獄主題

我對親henderson都覺得佢幾煩下

我覺得軒唔夠撞唔夠硬

好似話個身好簿

係 純防中佢唔太夠防
但有愛實在唔會放棄
下次佢有tots真係唔知幾時

B2b會唔會好d

呢度知道咩事既人唔多過5個

cm type, 打4321 就 fit

硬吹？
咁其實佢前面4個位都好撚勁 左邊cutin finess又係屈 又有身位

其實點樣冇咁易俾人捉到路

經驗

唔太得 用過黎試cm

廢撚到喊

假射波stat 食engine 都鈍 3star combo
唔建議

cdm 未試過就賣左

大屌撚巴打係咪pc?有冇coins放？

屌你咁都中...

追平翻張奧高查

防中我覺得kov>hin

捉返佢個捉路

想問reguilon定mendy好

左閘位fs lodi / fb 辛祖？

如果lodi 要downgrade 93屁去92

Reguilon

洗唔洗食anchor？定basic就得

anchor啦最好

仲有7場1a1g, 諗起就頭痛

Reguilon咪得

Sentinelboost def phy

放ac，$1300

差唔多價的話

Prime rio/tots carlos/mid 馬隊邊隻會好D

定用番Bb Rio算

猁 Gomez 有無可能同 CB拉膠同lvl 或者更好用?

18？

睇錯 咁用返Sandro如果砌咗

就係冇砌

yes

支那玩王者榮耀最多1.5小時
幾時限制埋fifa

德甲SBC幾時會出隻totssf

我今日講個個啦

個個gotze仲係出面有講野
正常好多
但係係UT post會發癲

sandro overall 勁啲 特別防守企位同身位
不過而家呢個價做佢有啲貴
lodi攻就好啲

嘩。。。走。。。走。。。
走九兄!!! 好掛住你
幫推

Fifa限制左既話一個wl最多打12場到

on9

唔止下話

咁能惡

無左佢地 無哂爆機隊
好好打

Cheaper beast

好後悔無砌saul
但砌saul又用唔著 唔通三中場咩
無諗過卡叔打前鋒咁好砌

最緊要唔想再見到佢堆假5格撚

日日送十二場普金支那隊

真呀。。。最近好嗎?
好想俾你瘋狂指引我。。。
最近好多巴打都棄game 賣coins
可以俾d意見嗎?
謝謝

其實今集都好有火花 不過都叫分散去唔同人
18真係gotze 猩 就拎曬所有負皮

你數宜家20 post 仲有幾多18既人

等出tots telles

等tots telles

我覺得佢似90米列圖feel

咁唯有入隻lodi用住先
但仲差100k

Toty朗同tots son 你地會揀邊個打正前同lam

蝶巴係咪放coins
100k放幾錢

買100k
請佢食返個西多士紅豆冰算啦

我都諗緊 其實係講緊廿幾三十蚊

如果你撩到走九兄瘋狂用粗口鬧我,最少連續5句有粗口。。。
俾100k 你算得係d咩呀。。。。

走九兄
拍爛檔幫幫手鬧下妙妙

妙妙終極m底

block左鬧乜

九九豬。。。
你的霸氣。。去了那啊(國語發音)
難道你剛買完球拍,團火。。。。出左了嗎。。

東方不妙

有冇生日福食評

Toty 朗唔打正前 唔洗用咁貴

攞波，running scoop turn/牛尾巴，起腳，入波

想買返隻5腳踢前鋒
阿古路你地會選擇打邊定攻中

為左慶祝走九兄己經淨化左。

100k 我送既
tg搵我啦,你應該有掛

唔該,幫我禮貌d多謝走九兄。
畢竟無走九兄"恨妙不成妓,百屌成妓"
就無今日既妙妙

成世都買唔到隻moment亨利

你諗住買壽包呀

Reus Sancho Witsel 都好柒勁

入波，入波同埋入波

攻中啦

咁踢走trashford

睇完肥doi食評唔敢整witsel

Rashford打邊勁過中

依家好唔抵買 用奧巴好過 平一半咁濟

打唔打到標題

我都有睇

但唔覺咁差 就算真係唔啱用計肥料價都係蝕幾皮

多謝妙妙

唔夠錢咩
2m你有架喎

sancho打正前勁到
阿古都要坐後備

爆棚 kaka 同mahrez留低

咩情況

佢個食評我自己有保留
我冇佢咁勁 但我撚過晒咁多防中
moment rij moment make totssf dejong
witsel用落勁過rij同埋企位其實好靚 成日cut ball line

sancho吹奏黨越黎越強大

訓身買隻撚野咩

屁咁 隻左q又係假4腳

訓左身買啦我
條後防變番咁

一個禮拜後仲係咁先算
上星期隻馬列斯都係4.5腳

2隻都硬吹 有見人講話toty朗打lam可以爆死d閘

hakimi掂唔掂

逢要吹捧/睇淡既卡必備評語：
假x腳

未撚 而家番去打 打唔打fanny

fuchs比人nerf勁多

Ronnie隻toty朗打翼 完美運用

喂。。聽聞原來你差150k...
你覺得應該點做好呢。。。。

其實sancho個價好抵玩
5sm4腳
有勁左右閘中場前鋒連
國藉唔差
爆晒速同埋門射波有身位
缺點就係唔夠comp同射波唔夠大力
最似就係包皮同屁望望佢地個價

頂 我朝早先買番隻夏神 早知買sancho

賣番走佢囉

我特登砌隻witsel黎刷sabitzer
刷哂8場贏波都覺得唔錯，10幾萬砌到都可以玩下
模組問題起步真係好鈍，但佢cut passing lane幾勁，成日都自動標出黎截人地傳波，身位又勁，55波都基本上殺得贏
但跟甩左人既話就會g9g

佢要搭隻走動勁既btb幫佢 用哥利斯卡都好夾

宜家哥列 拍 Witsel 雙cdm

啱啱Witsel 先入左球勁射

叫走九兄繼續屌你

但買就要課金

出完街未等你fanny

有佢witsel dejong henderson
witsel膽拖邊隻好

仆街個傳中咁撚難

係咪傳地波嗰個傳中都計？唔一定高波

De jong

食緊飯wait

bingo
幫我求下走九兄。。。
俾我跪低幫佢。。。雪雪雪

岩岩有巴打聽到走九個大名。。。
立即搵我課coins。。。九兄好顛。

妙妙又有好野食啦。。。

R1 正方算易 不過如果唔洗贏就pm人算啦

Prime kaka打邊仲夠唔夠力？

最強假四腳一定係生日夏神 不接受反駁

我打SB咋
本身冇咩荷蘭人用緊個後衛去傳中

用緊witsel+ kroos

還可以 但cam都唔差 免費算好好

無換，想買嚟玩

用緊bb韋拉 整唔整好

食完晚飯可以

hakimi如果掂真係好抵玩

我買黎試下先 唔掂用番costa

下次可摸以影得靚啲。。。

有迪莊一定用迪莊

有無得跟機

我用moment kimmich搭佢都唔錯

你同仨巴打住先 妙妙做緊野

比你炒架喎

整啦 93肥都要70k witsel仲有兩個pack送

多謝走九兄妙妙筆

妙妙派coins

有無人打FRIENDLY??

夏蘭特有冇人用過 我睇食評片 佢連波衫名都冇

巴打, 真心想請教你...
我接左第1單大生意...150k coins....
但...個客原來得...26034 coins...
我點可以 俾到150k 佢????

可唔可以SHARE下?

影妙妙ok? 想睇

用過最強既位置 (超神獸無錢玩)

GK : moment 舒米高
LB : m朗
CB : 保定
RB : WanB
CDM : Witsel
CM : Kroos

我好廢咋

WanB真係屈機 腳長到仆晒街

有無懶人包講下你地有咩過節

Witsel真係咁勁就整喇🇧🇪

btw m朗j出血 焗住lm要用英超連佢

想賣左隊疤換曼隊撚下rio

撚rio洗咩賣隊
最多撚完幾場放返

我自己用落覺得wanB同taa差不多但呢度taa用多人屌 wanB無限吹奏

moment rio先1m
prime 600k就有

應該係bug黎 隻sif都係無名

好矛盾 我想撚夏蘭特
要入隊就要做witsel 換kroos
萬一夏蘭特唔啱用就放
但隻witsel就會晒咗

Pogba都想撚

carvajal

TAA cm cdm 可能好d 最好丁係passing
打閘模組身位真係有問題

我有untrade都棄住先

Let’s go!

吻巴係咪加左我？ 我地打過了wl

prime啦 有9成

用緊卡華積 真係鈍左少少 可能Stocky
但埋身唔錯

2nd best option to me

冇真樣都扣分
仲要冇名 搞到1516

係啊加咗
幾時打過 咁都記得

想收2m coins？

有無巴打放 thanks

買個時好期待

用落真係麻麻

半身相加iverson髮型值400k

有錢到

但係佢幾撚勁 張totssf 仲變左4 3 踢法似佢真人

你見識過我個陣有幾平民ka

整定真係
放左隻朗甸 執左隻

個psn好熟

我成日打proclub 定

TAA個模組廢撚到 薄到成張紙咁

我囉

1.21m入左隻 左菇好順 手感好好 有時重撞跌對面隻閘

我又覺得接受到
可能利迷用有加乘

同 "蝶戀花後" 交易過.

信得過, 幫襯佢啦,
又會教埋你打機, 好好人.

根據馬列斯定律 辛祖都係下星期入好啲

巴打依家打唔打埸

聽朝打埋個4場拎埋 sabitzer
星期四開埋upame 搞撚掂

打得？
邀左 學下野

好呀 同吻巴打埋先

未得閒打 但中場已經好多

係呀, 係有D鈍

蝶巴 留個TG傾呀

我未返到去啊 你地打住先

stocky果堆 唔洗高stregth都好易撞死人

我都加左
跟機

個個都好似係wl見過

加埋我

沖個涼 9:30開機

應該唔係真人識 可能打過啫 順便 add埋你

加左

已準備玩haland

跪求食評
問咗幾日都冇咩人用過咁

真心, 交易過.

蝶巴信得過....
支持

(原來係你.................)

最初有幫襯你架

玩d妹下妹下踢法玩上癮
遲早比人post上黎

好似係屌人彈彈波

隨波逐流隊？

打場dr 熱下身 之後fanny

好奴呀

D記憶番哂黎

見佢og 兩球幫佢解完一下 即刻認真守

正賤種

係412122 死尻彈

仲有4星嘅so9

經典

可能係我廢
我隻辛祖打前同打邊差好遠打邊隱曬形 打前就場均兩球

唔關事 得sem哥可以用到打邊既入球率同正前一樣咁高
正常人都係正前入得多啲

啲卡面好似幾柒

當時世界盃mode啲pack weight正到
仲有icon sbc 83rate搞掂

係今年特別靚姐

今年tots卡面真心幾靚

原來個陣d chem係咁樣

20靚啲 不過玩得辛苦咗

me too

打邊用過最勁都係93包 齊skills又有finesse shot瘋狂入波 把握力又勁 嗰時啲閘又冇咁癲

唔止啦，toty、flashback果d都好靚

琴日wl先比對面隻93紅卡包皮屈機hat trick
我隻中堅比佢隻紅包皮一下撞開

今年卡面應該最靚
上年啲toty tots中間條金色好核凸

m巾

但係上年tots紅卡有特別設計今年冇

佢招outside footshot以為會好阻碇 但又入唔少

有outside footshot嘅卡勁好多 推weak foot嗰邊half chance都成日入

mbappe

迪莊巴gg

gg

Dr刷任
真係睇陣就走得

攻唔到

同左掂過碌鳩巴同吻巴打又學到野

gameplay差姐

吻巴真學野

有冇人快打fdly？

馬列斯同SO9兩條友好唔夾咁

上轉下爭遠唔遠
轉咗可以入隊夏蘭特

隊波5隻野tradable
每隻跌左50萬

隻喊包1.1m買

屌你呀 隻野有料到

賣得架
你試下撳最底嗰制再撳confirm

已add

你幾個月前買就唔計啦

Qs保平安

真係屌佢老味

下面勁過上面

比佢撚到傻

真？ddg多人吹奏啲
左閘睇stat都係羅白頭更勝一籌啵

有無巴打fdly

羅白頭垃圾黎 場場撚佢

真心垃圾
對親對面有Robertson 都可以硬爆佢

仲換緊隻sancho

btw好似撚唔掂kaka 有冇說明書

拎普金包都爆撚硬佢

撚緊*

你勁姐

歡迎加我，fanny屠我，令我進步

14w穩陣派

加咗

岩岩個wl 5連勝之後比你炒

依家仲有冇人搏totw, 終於贏咗EA

望望個價

想問吓大家防守嘅時候會唔會用埋R1??

真係完全迷失左唔知點玩，計埋琴日wl已經唔知幾多連敗，dr由d3直插d5，終於忍唔撚住掉撚爆左個耳機

咩包黎 點解有

而家個個都係 左右翼 L1+傳波 電腦狂奔底線 R1+傳波 爆閘
跟住一係落底 搵機會兩下X
一下傳番禁區頂 彈彈波 搵機會質比禁區入面既前鋒 之後唔駛我教啦

問題係攻守果種感覺同觸覺好似冇左咁，唔知點形容

真係好彩 多謝EA

打邊zaha定福仔好

或者同哩度巴打 fanny拎下手感 活動好手指反應再打？

都好

福狗

聽巴打講上年有個活動係唔同特別卡in pack？

打慢慢少少 心急就好易越打越差

為個這位巴打,要挑動我對九兄既思念呢?

要祭

有冇人依家fanny

冇開頭咁驚艷
但我覺得個身位同出腳都仲ok

激撚死

我有時都係咁 打打下迷失左 跟住就會連輸

欖球佬 zaha rashford
邊隻打正選左翼好

Totw upgrade

同我玩 解放賓周馬
KROOS

ruby佬同福7chem
zaha 10chem

福啦/zaha
zaha靈活d
福身位好d

有我加你？

Bd baka換tots kroos算唔算upgrade
有500k
單防中

隻tots salah成日用outside foot shot入好撚多波

tots salah好鬼勁

kroos 應該打唔到純防中, B2B CM 好D

gg 小動巴 迪莊巴 仨既

打舖？

形容得好好 公廁味出晒黎

祭左換m朗

好波城巴 吻巴 同埋掂巴

打中堅？

我都想比人炒下

奴之呼吸

id plz

打LB

中堅用其他啦

西甲個班 or 保定

打緊dr wait
我add左你未？

同華田巴 洛巴佢地打 就會體驗到

隻65破壞哂

我係tots salah換sancho

打正前亂射都入

唔識玩順腳翼
淨係撚到逆足翼

順腳翼好似仲好用

added

見到 打緊pro club睇下轉頭巴打有冇on 比你屠下

日本返黎既Sam gor 我諗真係會456我地

入左精神時間房修練咁

40:0

本身已經冇還擊之力 返嚟應該係比輕鬆大炒

次次都輸比你 沒了

之前趁佢岩岩開機 未熱身 偷雞贏左場1:0

之後次回合發力 比佢大炒5:1

順腳翼淨係識爆底

我地打好少次姐 仲要次次都好緊湊
最緊要係對親你ea都幫我

終極全硬吹陣，有冇力打上去呢

仲有冇巴打打下

你d untrade咁撚屈機
又bday pogba又toty kante又tots mahrez

有無人幫手frdly刷車仔波衫

所以咪賣哂D COINS
玩夠

Dr個gp想點
痴撚線

d運屈到

同城巴刺激到打WL咁

有無巴打砌左車隊想睇

笑死我 啲script真係好強大
兩邊好似鬥比EA做咁
成場笑住打

真

對住你達史 拉膠 militao好頭痛
唔好比我WL撞到你

你咩時間打多 我都要避你
隻mahrez嚇死人

睇吓你撞到邊個ac
我仲有隊肥雞隊 如果出法甲應該會打兩個

城巴幫刷幾場frdly ok?

次次都撞到Siubb巴
我亂左你連登名
人間有愛
仲比我贏埋 跌左

早一個月問我就有

換左leno頂艾利臣，feel到終於有返個龍

你清晒拿？3.5定4走到

未清哂 4有 3.5都有
你又賣下先
我都可能留100萬比自己買下鳩人玩

屌 sor 自動彈到回覆

希望葡超有好野

古狗有相未

Luiz Diaz
雙4 wo

葡超來了

Telles

半隊benfica

有了

三選一啊

坐穩

有無futbin

Feel 到ea 知我做左flashback taraxxxt
紅卡會中番佢

要走快d走啦。。。
一陣我痴左線賣3蚊既話。。。。
到時。。。攬炒

Gabriel Telles

好撚正 telles

疤最強中堅來了

做任換Draft tokens

Pack都唔俾個你

Corona 右閘

什麼

仆佢個街丫

幾癲

EA越嚟越cheap，英超出4稀跟住西甲得返2稀依家直頭1稀

link巴西 Sandro 直頭可以唔使做

但之前我仲做左一格

煙剷

輕鬆揀

........................................

痴撚線...

Who?

個sbc換draft token係咩玩法

Obj都係

要pack就要玩多D

點解futbin有隻eoae de Rossi

好似出過一次obj送
最岩我 差唔多送場送左廿次 屌
無贏過第3輪

狼了來的故事

無啦啦起個阿甲sbc？

唔等遲d先做？

仆街搵唔到DDR個SBC既

德甲我有存貨做一次，結果就中左

draft token

屌 呢隻有性趣喎

頂有冇咁易

中kostic

嚇唔到我我今Round乜柒pack都唔開
無位開pack

x2